迪迪尼繼胡桃夾子後小飛象美國首週票房仆直

胡桃夾子當天首週票房還有約$5千5百萬票房
但今天小飛象比胡桃夾子更差美國首週票房只得約$4千5百萬
已跌破５千萬首週票房警界線
小飛象據成本約1億7千萬美金
看來今次又蝕死迪迪尼喇！

好波老人k又贏

除了首飛之外都好悶

過氣啦仲拍

Marvel 救返哂

上次套胡桃夾子蝕左迪迪尼億幾美金姐
cm幫迪迪尼賺既＄應該要來幫填小飛象條數

胡桃夾子條女

迪迪尼連衰兩套卡通真人化電影
下套Aladdin 5月上點睇

仲有Lion King 同 Little Mermaid

搞唔掂咪拍Beauty and the Beast 2 囉

4月26日：復4
5月25日：阿拉丁
6月21日：Toy Story 4
7月19日：獅子王
10月18日：黑魔后2
11月22日：Frozen 2
12月20日：星戰9

迪迪尼：唔緊要後面賺番晒

小魚仙未有上映日期
反而花木蘭定左出年3月27日

胡桃夾子唔好睇
但小飛象真係唔錯

兩套野係名作
但係冇咩特別鐘意
唔同獅子個啲有人氣角色

仲有Alice in wonderlan好悶

拍長髮公主frozen 真人一定收得

Alice in wonderland 2
Alice Through the Looking Glass
都蝕死

胡桃夾子重爛過個套有飛船個套小飛俠，唔扑先奇

唔知點解要做真人化

小飛象同胡桃夾子本身都唔係特別受歡迎，阿拉丁只靠首歌都引到一堆人入去啦

咪再真人化動畫啦

復4，frozen 2都穩定大賺
Toy story 4，星戰9同黑魔后2點都唔會仆直到低過成本
胡桃夾子，小飛象呢啲咪當錢多試水溫買大細駁開大啫

完左av4之後marvel 會更加兒童向

加場露點床戲吖唔該

驚閪
一套魔雪一套反斗一定反cup

相同意見
起馬小飛象隻象做得幾像真同可愛
又無夾硬質D黑人做主要角色破壞童年
除果兩個小朋友戲屎D外 我唔覺得有咩大缺點

復4同黑后

黑魔后竟然有2

一個endgame賺返嚟啦
3 billion
# Whatever it takes

放心，仲有真人比卡超幫你墊底
呢套野將卡通片變成驚悚片

佢唔會套套都諗住賺大錢
一黎有其他大片賺番晒
二黎佢呢d志在 renew個ip谷下主題樂園同週邊，just for marketing

你之前出post又話CM票房做假
又話星期一跌71.6%係斷崖式咁跌
咁點幫小飛象填氹啊？

唔好將你個人審美觀套落全世界到
預告外界反應都好 基本肯定唔會仆
今年pokemon個勢咁勁
好有機會爆出黎添

Toy story 4都一定大賺，本新呢個系列口碑一向好好，1-3集都好受歡迎
黑魔后2應該都唔差，第1集都收得
星戰9就點都會有班fans睇，雖然迪迪尼on99整死左班舊人，但星戰呢個名始終有保證，星戰8咁劣評都收13億

不過動畫要真人化不如拍公主系列，搵條索女拍都唔會太差啦

緊係全CG啦啲公主，方便做公仔賣出去
二黎又唔驚個公主紅左坐地起價貴價拍第二集

我唔係咁睇好阿拉丁,特別係個燈神真係趕客
老實講, 我覺得呢D真人化片, 十套有九套半都會仆

點都唔會蝕得金過A Wrinkle in Time
蝕左就嚟三億

都唔係既，Emma watson都做得幾成功，咁公主都係做一集姐，你估做到mcu咁同一個世界觀咩何況迪士尼有的是錢，唔怕你貴最怕你唔拍

佢啲戲屎到仆街喎
Emma Thompson出得嗰幾幕但係都好戲過佢好多

依d系列玩姐
真正賺錢係marvel

你點可以拎Emma Thompson同佢比
Emma Thompson真女神，演戲同編劇都

而家啲人已經sick of remake，prefer sequel好過

好期待獅子王，勁多童年回憶

阿拉丁不了
造型太柒
夾子同埋小飛象我當睇cg都抵

咩黎嫁，香港有上？

公主類既卡通如果有靚女主角做都ok既
都可以做經典如果拍得好
其實好懷念以前90年代非3D時代既卡通
不過應該唔會再用呢個風格

公主與青蛙已經係最後一套長編動畫
真係幾可惜

迪士尼遲早因為啲濕鳩政治正確玩死
胡桃夾子都要塞個黑人入去
星戰都俾佢玩死, 上次8係啲人都未估到可以柒成點, 仲要以為有Luke睇先保到都有13億, 之後套Solo已經預視左下次星戰9會點既樣

過埋Avengers 4, 英雄片都差唔多退熱
Toy story出埋4都無得再loop啦掛

之後仲有咩俾迪迪尼玩?

係 佢係Best Emma 又好戲又有氣質
特別鐘意Sense and Sensibility裡面佢演嘅Elinor
Thompson>Stone>>>Watson

阿拉丁搵will Smith 做燈神 死撚緊

mary poppins票房如何？

兒唔兒童向得過dc隻shazam?

星戰9隨時都票房不勝預期，因為8激嬲太多星戰fans。上一套Han Solo票房仆直，已經睇得出星戰迷已用行動作出抗議，反擊迪士尼利用經典franchise黎宣傳自己political agenda.

屌你咪呀，公主一真人嘅話一定仆街

做咩係都要係咁真人化

留名等鞭屍

希望阿拉丁, 獅子王一齊仆直

近十年最好睇既迪迪尼電影一定係魔海奇緣同frozen

我都唔明小飛象有咩問題
大叔我20幾歲,睇完小飛象覺得好治癒

小飛象唔算熱門，雖然人人都識但周邊其實唔多
睇預告我都唔知講乜尻

諗唔到原因去睇

唔好啦 灰姑娘已經悶到仆街
好似黑魔后咁有意想不到劇情仲好睇

Frozen 1 紅某程度上都係因為首叻依糕
去到2 就未必有咁震撼

ts4一定唔止回本啦下話

廿幾歲大叔㗎啦

瞬間變化石

復4 toystory同埋frozen一定賺到仆街

小飛象係到睇d泡泡表演個時個樣勁cute
個0靚妹成程個樣都面癱咁睇到好辛苦

唔算 其實frozen係真係幾好睇 有劇情 又做得好靚

屌你20歲大叔?
大乜撚野叔 幾時輪到你

小飛象ok la
整得幾得意
又有Eva green
不過不失

依啲配角都拍電影

Biohazard 2

唔明呢啲垃圾有咩好拍真人版

個男仔on99 咁都勉強叫童真，個女仔真係唔知做乜9, 1d 感情都無。唔講以為拍鬼片，痴撚線。

又黎美雄片退熱論 講撚到2019喇
唔講marvel 水行俠 Venom都爆起啦
剩係鋪AVG vs XMEN夠有排玩啦

每個post都有人擔心，見怪不怪

拍公主系列會被女權屌到仆街
唯一有睇頭咪花木蘭囉，依家拍緊

無知一問
票房係點統計出黎
如果套戲係好高票房 應該係算熱門好睇
但都唔會好多人睇兩次令票房升高

所以 係題材令人無興趣所以唔睇？
咁代唔代表套戲高唔高質？
有無人明

利：無睇小飛象

唔吸引咪冇人睇
高唔高質就唔關事 好多高質電影都低票房

高票房嘅戲大把人幾刷 點會唔會睇兩次

獅子王實收得

真人版隻野咁核突，點呃小朋友睇阿

動畫都唔多人睇過，真人版好難多人睇 超級英雄例外，因為係俾大人睇

票房高低唔可以當做套戲高唔高汁的標準
只可以當做成唔成功嘅容觀數據

大把戲可以係好廢,但係因為成本低,票房好而成功,例如dc套suicide squad雖然係咁俾人鬧,但係票房其實好好

相反唔小戲都可以評價好,票房做咗炸彈
求其講個例如有starwar套solo, 因為檔期,前作,宣傳好多因素影響,票房最後勁差
但係你話好唔好睇,我覺得係唔錯

當然咁就引申到去評價等唔等於高汁嘅爭議性問題
睇戲最重要都係自己覺得好睇咪得

你係咪搞左Marvel係DC?

我覺得係演員出事 搵返白人演員拍可能仲有得救

隻嘢咁樣衰
大人見到都發惡夢
點帶小朋友去睇

前幾日同女朋友睇完
起初都怕無聊，但估唔到又幾好睇

拍真人版唔係攞嚟續版權㗎咋咩？

咪到時睇下點
無美國隊長無ironman既avenger
你話水行俠, venom, 好老實我唔覺得果啲係爆, 如果之後只係有水行俠呢種票房就已經係一種退熱啦, 麻煩睇睇依家avengers 3既票房

其實覺得套小飛象好好睇dumbo可愛到傻

迪迪尼太多錢, 年年都整幾套垃圾蝕,見怪不怪

又無夾硬質D黑人做主要角色

知道原因了

想睇

黑魔后有續集想睇

其實唔差

真心唔差架, 戲入面隻象其實係幾CUTE
利申冇睇過動畫

一套戲講緊億幾兩億美金成本，收一倍票房左右就回本，水行俠講緊收番5倍有多票房，你同我講唔係大收？

呢十年英雄熱，marvel唔計復仇者三套，平均都只係收緊6-10億，到你所謂既退熱潮，mcu既黑豹、cm，其他公司既毒魔、神奇女俠、水行俠套套都收緊8億以上，阿哥唔該你睇番呢幾年既片，有幾套非英雄片個票房係收到呢個數？

都係果句, 睇下到時點

我就用數字駁你，你用睇下點駁我

因為你已經冇論點去反駁啦嘛